求各位巴絲幫手解題🙏🏻

俾個朋友挑戰，send左句野黎叫我解，但係搵足一日都仲未解到 求各位幫下手

句野是咁的: mbjr fvb sphy nv av olss

提示:淨係話關於暗網

留名學野

FUCK YOU LIAR GO TO HELL

所有字母向後移19個
A 變 T
B 變 U
如此類推

rot19

中呀，巴打，多謝你呀

睇黎你得罪咗你個friend

#3咪解左